[電子JJ請入] Noise好大點算

是咁的，我就想PS4同電腦聲出係一個耳筒，然後我買左條線，夾硬二合一，駁住一邊冇問題，但係一駁兩個source，個noise即刻爆哂出黎，我發現係條線越長個Noise越大，想知咩事係咪要整個filter搞搞佢？

殊-----

時～

係咪學術台D人block哂我點解冇人認真答架

Twist wire? 用adc？ 正常都係越長越大noise

我電子HD都炒左只係識少少有冇咩方法解決？

眼殘 adc係咩黎？

analogue digital converter

咁有冇D咩adc推薦，adc有冇埋2in1out既功能？但係我PC同PS4都係3.5mm頭咋喎？見adc都唔係依D頭...

冇人？

3.5mm mixer

絲打唔該哂 讀得工程既絲打都係人上人

Interesting, 係white noise 定係有回音？

white noise，sa sa聲果D

你試下
1.播啲pulse,(是但播啲野跟住即刻熄左），留意下有冇回音（可能要大聲小小先會聽到）
2.較大細聲聽下啲noise會唔會跟住變大變細

就咁睇要個細mixer

淨咁駁埋好易互相有干擾

不過都可以試下

1. ps4同電腦果兩條線拉開d

2. d線係咪用緊trs線?

3. 線頭唔知用金頭有冇用

利申：吹水